機場後已經唔需要和理非

勇武認為和理非拖後腿
所有聚會最後只會係勇武大會

和理非已out

比勇武騎劫哂，無和理非主場。

自行收皮